一人一個明將自創"獸屍"

牛鞭獸屍

炸獸屍

雜果獸屍

壽司獸屍